【私服】TD Seal 希望戀曲(5) - 端午節活動開跑

各位巴絲好，我喺湯丸
今日5月26日，週末3倍經 + 泡點3倍，歡迎各新老手加入

今日同大家高度推薦一款
【私服】TD Seal 希望戀曲

主城長期多人，唔怕死城無人玩

大量免費時裝，巴絲打同樣啱玩

仲有情侶系統，啱晒同隻左/右手仔仔囡囡玩
(圖中掛咗7000日，唔同天數唔同Pose)

TG圍爐 歡迎加入

首先下載主程式

下載完後解壓縮，之後打開登錄器【tdseal.exe】

登錄器畫面如下

然後按【註冊帳號】

【財產密碼】請謹記，以後用登錄器買任何道具都喺用【財產密碼】

推薦人如果唔介意可以填【tangyuan】
正是小弟在下

如果填咗推薦人，1 Lv就可以喺RC：27409682
或者TD SEAL 論壇：
入到GAME開完角色，就可以按圖中嘅在線客服

問GM拎
1級：雷神之鎚（15天）*1 雷神時裝（15天）*1 女武神*1
200級：64格物品欄擴充卷（永久）*1 銀行尊榮VIP擴張卡(30天)*2 1000希望點

而我推薦人身份會領取到

2、推廣員獎勵
推廣人員達5個 可獲得愛騰點3000點
推廣人員達10個 可獲得愛騰點6000點
推廣人員達15個 可獲得愛騰點9000點
推廣人員達20個 可選擇以下特殊獎勵
①‘希爾特傳承者’稱號【聲望值：237296653】 + 任意時裝365天（馬可系列時裝除外）
②‘希爾特傳承者’稱號 + 馬可魔法石*12

點數我會諗方法回饋返各位巴絲，唔會獨食難肥的
同時歡迎各巴絲成為推薦人，多人玩多份開心
【4月30日更新：問咗GM，佢話200lv先當達成一個，目前達成兩個】

要設定遊戲畫面大小同視窗化打開【setD3DDevice】

註冊完後，會問是否保存您的註冊信息，如果您記得可以唔洗
但如果喺自己電腦嘅可以記一記，怕萬一記唔起都可以搵得返

之後會重新彈出登錄器，然後輸入剛才註冊嘅帳號密碼
然後會到依個畫面，按右上嘅(殘體注意)【啟動遊戲】
應該會有4條線路嘅，因為依家喺台灣，所以用台灣線路
聽其他巴絲講香港IP用國際會好D

入到遊戲畫面，同樣打返剛才註冊嘅帳號密碼

成功進入後會有SER選，但其實得一個，選左1就可以了

入到去，按創建，溫馨提示：一個AC可以開5個人物的(後面D鎖唔需要理)
如果唔小心按到會出現【必須使用角色擴充卷來開啟角色欄位方可創立新的角色】，請無視，因為依家創新角要按中間嘅創建(點舞台前方空白位即可)

創角色，基本上除咗名同職業之外，其他都可以畀遊戲幣或泡點(51 級掛機就有嘅嘢)，都可以換，包括表情、頭髮顏色、性別

創完角選獅子城即可(又喺得一個選 )

正式入到遊戲，可以先打旁邊嘅1 Lv 初級教學稻草人
(打死後可按鍵盤空白鍵快速執嘢)
直到掉出1張新手的證明(有多唔緊要，之後可以掉)
然後找頭上有紅色感嘆號嘅[NPC]希爾特世界的教學特使

對話(可以按鍵盤嘅ENTER快速對話)

到依度，請一定要按【1.好 我想要學習新手教學】(按鍵盤數字也可)

之後重覆對話，直到依度按【1. 在這裡】(按鍵盤數字也可)

繼續重覆對話升級，直到出現圖中，即代表新手教學已完成，恭喜!!

最後搵[NPC]新手裝備大師，按3【3. 請問現在可以給我禮包了嗎?】

領完後，可按【I】開啟背包
謹記除咗教學用帳子同武器之外
教學用嘅上下鞋都唔好用!!!!!唔好用!!!!!唔好用!!!!!
因為你依家著緊嘅高制高防D
完成圖：

搞掂晒之後去開銀行先，圖中紅圈位置

搵到之後點佢，之後交易

會顯示【目前還未開戶、那就幫您開戶喔】
之後輸入兩次密碼，請謹記密碼，因為唔記得好麻煩
搞掂之後入一次銀行，睇下入唔入到
入到嘅畫面，空白一片
放嘢入銀行就喺背包拉入去銀行
銀行拎嘢出嚟同樣銀行拉入去背包

之後可以熄咗銀行先，最重要一環
正服需要點數嘅道具有某D私服免費購買
回到登錄器

新手需要幾樣道具，依家詳細介紹下

前期升級好快，所以可以用住商城寵
鐵甲蟹、[戀曲轟趴]蝙蝠人：依兩隻都喺寵物，可以幫您過前期，到後期都喺建議養鳥蛋系列
[戀曲轟趴]蝙蝠俠變身戒指：坐騎、喺用[戀曲轟趴]蝙蝠人嘅時候先可以用
攤販呼叫卷：可隨意開啟攤販，練功唔洗返城買藥水、賣裝
銀行VIP會員卡：可隨意開啟銀行，唔洗返城放裝拎裝
天神的守護(30天)：自動食藥水(HP、MP)，但只有藥水類，食物類只可以自己食
寵物便當盒(30天)：自動餵寵，唔洗手動餵

武器類，一開始應該夠錢買15LV嗰把，1萬遊戲幣
如果之後唔夠錢買，需要錢可以搵我GAME名【牛丸】
長期在線，歡迎各巴絲搵我拎錢洗
(購買遊戲幣類別嘅道具需要放足夠嘅錢入銀行先買到)
放完後需要重啟登錄器
(獵人及饕客因為新職業，所以無坦柏特新手武器系列)
到時如果開咗公會我會盡量打獵人及饕客武放入去

仲有其他+屬性藥水同時裝就唔一一介紹，因為太多，喺登錄器各買一樣
之後開返遊戲，按【ALT + I】或點左下瞎拼銀行
如圖：按O即可

之後將左邊啱啱買嘅道具拉去右邊嘅CASH背包
(寵物應該會話未夠LV拉唔到出嚟，到夠LV拉出嚟用即可)
仲會有件套裝、加嘅數值都好高，非常夠用

遊戲入面有分離式同套裝

分離式要泡點先買到
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得

套裝用住件原住民即可，當然要靚靚可以任您選免費嘅

天神的守護(30天)、寵物便當盒(30天)、用咗會喺左上角出現小圖示
放上去睇可以睇到幾時過期，當然免費可以買多幾個都無問題

去到依度差唔多可以去升LV了

新手方面建議玩法師起家
因為點全智輸出高而且唔會MISS
非常適合起家
當然可以試晒唔同人物啦
配點同技能方面已經唔洗一點一點加同搵技能師學
全部都完善咗，可以一次過加大量點同自己學技

升級路線方面：

小提示，隻GAME傳送有兩個方法
第一：前後期都會用到嘅方法
喺遊戲對話框輸入【/往XXX】
XXX喺你想去嘅地圖
如獅子城 就輪入 /往獅子城(如圖)

如果傳送唔成功只有兩個可能
一：唔夠錢
二：此地圖不能傳送

第二：適合後期用傳送指令去唔到嘅地方
用攤販呼叫卷，購買一張10萬的【高級回村卷軸】
(記住唔好就咁用，用咗會飛返去你搵護士記錄咗嘅點度 )
然後到獅子城搵[NPC]德瑪西亞傳送、對話後選擇你要去嘅地方

【4月30日更新】
去世界唔洗解七彩，可以直接飛過去

Q&A

Q：泡點喺乜嚟架?
A：泡點喺你人物等於或超過51級，每上線5分鐘就會有2泡點(有時候有活動會變更)

Q：點樣睇我有幾多泡點?
A：重新登入登錄器，視窗左上角即可查看

Q：點解我買遊戲幣嘅道具佢話我唔夠錢，但我明明夠架
A：因為要將遊戲幣放入銀行內，重啟登錄器就會顯示遊戲幣嘅數量，要用放於銀行嘅遊戲幣先可以購買登錄器嘅道具

Q：打到個【黃金寶箱】，點開架?
A：【黃金寶箱】需要用喺登錄器搜尋【寶石黃金鑰匙】，利用泡點購買

Q：無錢喎
A：入GAME CALL我：牛丸，即可拿取起動基金

諗到再打

Raidcall 在線貢獻回饋獎勵

力挺 Raidcall 在線貢獻大回饋獎勵
（Updata 160111）

理員ID：tdsealol
管理員名稱：─═❥管理員. ★>〞admin
群ID：27409682

免費的高級屬性商城時裝等你來!
PS：在獎勵更新前已領取RC貢獻獎勵的玩家，可以聯繫GM補發獎品內容！

幫你推